覺唔覺hana d慘情歌幾勵志

反而打正旗號勵志個d
反而會越聽越頹
好似寸緊你仲未夠努力咁
好似描繪緊一個永遠唔會存在既世界咁
但你心知永遠唔會實現
得你一個自high
所謂自信都係憑幻想虛構出黎
到頭黎咩都做唔到
講真你high得幾耐
到頭來接受現實個下仲痛
反而聽下hana d歌
頹一陣
聽聽下恰着
起返身又要做人
繼續行落去